窮學生鏡頭求指點

是咁的 小弟係個窮學生 有支canon18-55kit 自己好憎啲塊鏡 冇乜用過
另外平時用開canon 50f1.8 影景同特殊情況就用sigma10-20mm
問題就黎喇 小弟影學校活動啲相 特別係頒獎典禮啲相個陣 50mm影唔哂 10-20又太wide同唔太夠sharp
想問各位巴打有冇推薦咩平既變焦鏡<5000
Range我諗就唔洗太闊 岩用就得 最緊要夠型同sharp
雖然定焦夠sharp 不過都想變焦 方便做野
非ff

學校野用kit 冇投訴啦

用kit加flash夠做啦

點樣夠型法
要型直接買紅圈
Efs17-50 f/2.8
如果暫時唔上ff
呢支夠晒你影
夠sharp又常用焦距

Sigma 18-35 art

1855加個hood即刻pro晒
Sigma 1750啦一定夠做

咁拎部大部啲既鏡點都型過kit+hood
1750真心諗過 但水貨係咪易走焦？
有冇其他差唔多價錢可以比較下

平玩就sigma 1770

好似又型又sharp 但好似好貴

其實你都識講你係輸學生...支kit除左唔靚仔之外有咩問題?

你有錢不如買下accessory啦

用閃光燈打bounding +PS 後制，已經夠玩喎Ching

裝直倒

多謝巴打既建議 但係基本野都有齊 而且小弟鏡頭佔有慾好大

器材不宜多追

因為啲相要po校報 啲相都要夠sharp

校報，笑而不語

校報影到咪得，人地鬼知你用相機定電話影咩

型乜春
又要型又要追鏡頭
又窮學生
手上器材都未用盡功能
未到真係需要換
只係因為唔靚仔就唔用
第日你只會成為器材撚

$5000 夠買支24-105 紅圈天涯，無記錯應該3500搞得掂

Btw 紅圈應該夠型

校報a4 size 你張相有幾撚大張呀
啲濕鳩印刷公司會出到好高dpi咩你估
樓豬你影相鬆郁蒙比阿sir屌呀？